聽番周董啲舊歌，發現又聽唔明佢唱咩了

係咪我唔夠熟悉？有點沮喪，唔想再迷周董了